落街得幾個人戴口罩 好撚驚

自己一個落街兜個圈，專登去d多人嘅地方行下，戴口罩嘅人真係一隻手都數得曬。

係街上面，周圍d人都冇口罩，完全唔知邊個係同路人。真係驚比人圍毆冇人幫。

求下係手足就戴返個口罩啦。

你平時行街戴口罩不列入規管範圍內，
唔洗咁驚

利申：返工都戴

伊波拉殺到啦

載緊

黃埔同油尖旺都冇人戴

我如今正帶隹口罩行去觀塘買嘢，剛經過警局！！驚驚中
加油大家！

帶

推

推

我都想戴口罩，因驚蒙臉法，
附近d c9用紙巾掩鼻代替口罩，
我一陣戴返